[突然]渡邊麻友做雞照流出

如圖，認真製作炸雞塊的麻友。

據麻友自己說她很會做炸雞塊並且很好吃，那麼擅長做炸雞塊的麻友才沒有在手上寫小抄

在秋葉原的akb咖啡廳里，我們的麻友選手所設計的菜單，也是滿滿炸雞塊！配上了用雞蛋做的木吃吃造型的炸雞塊飯！是不是感受到了麻友在設計菜單的用心了呢？

@卡勞

G